直至10:30⋯ 投票人數為52,328人 投票率為17.66% （上屆為6.79%）

直至10:30⋯ 投票人數為52,328人 投票率為17.66%
商家2015年區議會選舉直至10:30的投票率為6.79% 人數為211,978

投票人數掉轉咗唔好意思

【投完票，你可以做乜？】